唔識波先屌尻一個球員累輸一隊

根本成條阿根廷防線球球都醫院波 得馬斯查蘭奴做到野 後防夾唔熟學人猜波 兩球都猜失先輸
個教練換亞古獸又尻尻地 咁fit留黎爆下都好
隊波冇西瓜恩就都高波 有就出地波
美斯 戴巴拿都唔落中場攞波
最後明知次名有機會計得失球都仲咁樣失多粒
就算小花迷都係咁話

成隊亞軍廷都on99

又想幫小花洗底 辛苦哂

球王唔係可以carry架咩？

我見C朗可以先咁問架咋

就算成隊弱智
教練踢343
都改變唔到美斯都係廢既事實
未認左佢囉
你睇阿朗成隊葡萄牙又好勁咩?又未靠佢1個CARRY

美斯根本就係比人高估左

小花唔爭氣係事實

心態決定一切

唔話美斯踢得好
不過係成隊責任 你話上場唔入十二碼 ok 係佢責任 但係今場個戰術咁亂 波都送唔到上去射一腳
曬撚左我一晚

前後斷撚曬覽，一個中場都無，完全唔知做咩鳩

咁屌教練識波啦掛？

佢班後防點睇都穩陣啲啦 呢場明明格仔都冇明顯攻力 唔係自己派膠 睇個勢都係諗住博和兩隊一齊出線啦

小花固然垃圾 但班波冇球走位真係0 加埋膠龍

冇錯，成隊廢柴，包括球玉

但係身為隊長 但係係全隊入面精神面貌最差
隊友見到都頹啦屌

其實後防幾次回傳都幾醫院架啦

葡萄牙上場表現衰過阿根廷一百倍

喂呀

前場除咗美沙之外 佢踢得最差

法比都屌阿係五前五後
對面中場就最開心，可以睇定黎焯

仲要克係有兩個世界級中場

條陷家剷教練見到輸一粒仲換走牙路
無撚腦

小花係好波 但唔係一個領軍人物 冇氣場

美斯比人高估左依句你都講得出口
依期拎牙朗同佢比，佢係輸哂
但你話佢比人高估左我屌你咩

你又喂咩呀呀肛交敏

事實係愈踢愈廢 請認清事實

個教練真係好有問題

希望你唔好介意 小花上限就得咁多

人地就係話高估美斯有能力carry成隊
你做乜鳩姐？
柒唔切沖出黎做護主狗？

愈踢愈廢叫高估左？
唔講以為佢一路都係咁廢
利申都覺得佢回緊塘，但見到人講話佢係比人高估左真係笑撚左

個教練最有問題啦

唔覺美斯特別差

你話佢唔墮後
但佢墮後中場，前面啲隊友又唔走位，加上美斯本身防守差

一早出lo celso banega mascherano 三中場 就唔會咁
咩meza acuna

我屌鳩摩迪呢一個球員
累輸一隊阿根廷

笑咗，個龍無啦啦自爆失一球嘅阿根廷竟然好過葡萄牙100倍，唔講以為葡萄牙畀人大炒7：1

講緊提子上張係對摩洛哥都打到無腳好波，唔輸真係-6狗屎運
而家阿根廷係對格仔未失第一球前都有唔少攻勢係差埋門一腳
咁都可以話阿根廷人腳差過提子

葡萄牙個龍比卡巴條回塘垃圾好100倍

你有無睇架
17號兩場晒左兩球靚傳
成隊波兩三腳就斷 半場都過唔到比番個波人

知唔知咩叫表現？

佢自己都唔走啦 叫人地點走呀

差100倍咁輸咗幾多球？

美斯散步都唔係好得去邊
但最錯係教練 排陣都排錯
明明有班歐洲一線球員用但唔用

咁我認同你嘅除左個龍囉
提子唔洗輸真係靠個龍
但講前中後提子邊到會好過阿根廷？

對面把握力廢又關葡萄牙事

上場由頭到尾都係打牙朗+個龍

出左大巴拿好心就叫美斯落番中場做波啦
美斯呢場控球權少 齋係前場拎波突破
班中場搶到都根本做唔到d咩

成班可以傳兩三腳就失

係呀同埋踢賓拿迪亞

兩隊都垃圾邊忽好100倍，真係噏得出就噏，個波直接傳畀人射都叫好100倍，我係你就潛水算。

你有無睇架 上半場見到幾次佢走後衛身後，但班阿甲撚唔夠級數

平時吹到足球上帝一扭十, 球玉就tap in等餵
好難怪人屌尻一個球員唔累輸一隊喎

牙朗大半場隱形
除左個球細直線

葡中場一定好過阿 阿用個班人真係on9 美沙踢全場 葡起碼唔會亂衝 阿係個個上腳 唔知咩垃圾打法

小花隱左成場tim

阿根廷今場都叫有組織互有攻勢
上場葡萄牙連續幾次未過半場兩三腳就交番比對面
兩場都有睇曬一定講唔出咁既野

個教練成個醉酒佬咁成場波係度騰黎騰去都唔知做乜鳩
D球員見你咁騰雞都知你冇料到啦！
一早就應該換教練 又浪費左美斯4年時間

係一球半球得你地先睇到 企係到等波果啲乜黎
走動咁多上場又跑左幾多呀

覺得佢應該做多d，能力越大，責任越大

問題係阿班人識拎球權 但唔識猜波又要猜 我係對面比個波佢地猜仲好

睇波睇全場架
個龍失左球on9波之後，班阿甲撚心裡質素現曬型，連基本防守都唔識，鳩標波
葡萄牙至少防守正路，封死摩洛哥

你真係要返去睇返琴日果場先講
今日阿係失第一球都有幾球攻勢
睇返琴日提子下半場係比摩洛哥禁住黎屌呀

馬斯查蘭奴係其中一個踢到成pat屎嘅人
d醫院波多到...究竟中超咩質素先可以令一個半季前仲踢緊巴塞嘅人變到英超護級水平都不如嘅球員

佢踢LW...

兩場都睇哂，葡萄牙唔會好過阿根廷100倍

防守又唔貨交

唔知點解要當佢DLP咁用

封成摩洛哥都講得出
摩洛哥全場射左11球，唔係賓拿迪亞，一早3比1，唔係佢三球機會射高提子輸左十世

好100倍？
唔講以為今場阿根廷踢到行雲流水

喂喂喂 班花迷話佢轉型墮後打攻中wo
宜家就企死LW位呀
佢踢LW唔可以落中場拎波？球王wo
球隊有事唔識挺身而出咪抵佢做死一世温室小花啦

平心而論 美斯今場有幾盡力 大家有眼睇 身為隊長都禁hea 叫班隊員點踢 真心覺得盡全力嘅戴巴拿都好過佢

太多弱智仔
阿根廷表現好過葡萄牙100倍

成隊阿根廷連埋足球上帝都係on99

前鋒同牙朗比
中場同摩迪比
美斯條撚樣邊忽踢得好

漏左花迷

戴巴拿啲射波傳波唔到位 又爆唔到人

但佢有郁到喎

依家阿根庭個FORM 原意就係為左CARRY 一個 美欺做球王先咁踢.
幾個球星, 一堆一線球員, 俾人教到要去做 扶他 .
踢出水準先奇啦.
無呢條球王係度阿古希古迪馬洗踢到咁??

都唔講今屆既超水準表現,
10 年果屆如果跟國米TOP FIT 個班底 玩防反,
美欺倒翻轉做輔助,
根本西班牙都贏到. 洗等今屆先黎望登機咩.

唔覺美斯特別hea, 最hea係meza perez

散步都唔hea

不如討論下個出場陣容關唔關美斯事啦，
Acuna Enzo Mesa 值得正選咩？
開波美斯踢右，點解唔出Dybala?
Di Maria上場表演唔好，Mesa好好咩？
中路Enzo空龍唔入，換入Pavon有咩用？

教練既問題係對冰島已經反映左出黎，但毫無改善

14年果屆入到決賽你唔講

岩呀
咁美斯fans怪左幾多年希古恩

果股氣場
其他人衰衰地都會慢跑 美斯可以散步

咁你鬧埋阿古路戴巴拿啦

唔知，淨係知美欺準備定專機返祖國食住薯片睇葡萄牙踢淘汰賽

唔記得LU

個派膠龍門走動都多過美斯啦屌
咁都唔叫hea難道真係要瞓埋覺？

又係阿古路同希古恩搞輸美斯

成場隱形 講經咩

決賽單刀射失
斜恩果球就豬隊友, 小花果球就人誰無過

兩隊表演差唔多 係c朗同美欺既表演差100倍姐

係囉 無西瓜恩邊過到比利時果班，不過小花迷又爛睇唔到

好撚煩
點解係都要拉埋c朗同美斯黎講
明明係葡萄牙同阿根廷比 唔講仲以為佢地踢哂11個位

Sor唔應該拉埋佢地兩個一齊講，跟本唔同級數

唔好嬲啦
知你未接受到事實
4年後唔會再比架啦
美斯都收得山 唔會踢國家隊

4年後c朗都收皮啦 你笑乜鳩

笑美斯唔洗等多4年。今年都即刻收皮

唔同C朗比
今場摩迪就教小花點踢10號點做隊長

唔講仲以為牙朗贏左世界盃

呢場同摩迪比有d影衰左摩迪

踢得好個陣吹到天上有地下無
一被比下去就唔準比較
欺迷

知啦知啦 返祖國食住薯片飲蒙牛睇葡萄牙踢汰賽啦

朋友，一零年領隊係一個叫馬勒當拿嘅球王，你肯定佢識教超高執行力嘅防反？

唔講我都以為美斯今場冇出

成條中場線on撚99 無人做串連 我r撚爆頭都唔明個領隊做乜尻 落後一球換走阿古路
問題出喺中場 你前鋒換前鋒做乜柒 個垃圾13號換戴巴拿/希古恩 美斯踢後一格做進攻中場/輔鋒串連都得啦
條後防同個龍門就算撚柒尻數啦

想問下球王美斯今屆入左幾多球

佢係醒唔會兩場出死美沙
個陣根本亂撚砌扮高章
阿古路到完場都唔明點解會換咗出嚟

屌 有時反美斯D人真係好煩 美斯係踢得差 但一定要只屌佢一個 教練問題先係最大 頂級球員拎泥擺 用後生仔唔知做咩 戰術差 調動又差 成隊好似無夾過咁 屌你老母 唔好乜柒都怪美斯好無

佢最撚勁既係 有個意甲神射手佢唔選 選左希古恩同戴拿 咁我覺得無問題既 但佢又唔用架喎 而用左個meza 我屌您真係俾您吹撚脹

啲老鬼收外圍錢好多嘢搞嘅
連小學生都識砌嘅陣都唔用，你話冇鬼搵西人信咩
伊卡迪好撚慘，就算下屆仲係咁勁都3張嘢
最當打嘅今年機票都冇，俾人撚狗

呢家唔係屌小花累輸
係屌佢無撚企出黎carry之餘連1d鬥心同火都無 成場頭dupdup唔知以為佢死老豆
你要做球王就預左人地對你要求高 你無出黎carry就要屌 你試下丙朗果2場0入球唔撚做野咪一樣比人屌到上天

一句講哂,係字面上睇.葡萄牙抽走C朗,等於兩場0:4,出局
阿根庭抽走美斯?阿古路都係入左球,MESA個12M可能比阿古路入埋添.2比1 Win冰島,起馬有3分先

呢個po中立 唔似另一邊輸左就話美斯好慘

高估左都講得出

希古恩比人屌左4年終於平反

仲未有正式平反

成隊波跟本比個傻閪教練玩撚死左，美斯兩場冇表演我都認同，但係都係果句呢個教練下場再玩野真係冇得搞，而家出線都危到仆街

得佢一個咩你唔撚講其他人

死心啦，個教練鬼嚟㗎

佢d隊友都係咁諗
結果咪個個交晒個波比佢之後就企係到囉

咁多年嚟圍屌斜恩唔見有人講類似嘅野

球王可以
但小花唔係球王

在座各位都係垃圾
包括埋球王

人人有份永不落空

認真講 提子條中場都係廢
成場比人禁住砌

咁多年黎
美斯C朗之爭 今日終於有眉目
美斯要球隊提供一個好嘅環境佢先可以發揮到
C朗會遷就同適應球隊嘅優劣作出改變
而且 作為領軍兼現象級球員
個人領袖風範 職業態度 尤其大家均處於高齡之時高下立見

贏就美斯帶領
輸就成隊波有責任

提子後面失幾多球，牙朗入返幾多球，點睇

搵你做領隊一早攞左世界杯啦

原來踢到世界盃？ 羅美路妻爆阿根廷足總講大話

踢走羅美路報應

C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>美屍

阿根廷足總話最終球隊成員來自阿甲本土聯賽

南美班撚屌教練好鍾意用國內球員
衰幾多次都唔識驚

小花呢個名真係改得好貼切
兩場踢到屎咁 球迷隊友領隊輪住呵番佢

美斯係踢得衰 但你叫佢要返到中場線攞波 佢就真係唔係打呢範波 佢由細到大係巴塞都有兩三個世界級中場中同埋防中係佢後面

依加阿根廷係連一個正常既中場中都冇 得個防中馬斯 根本係個教練擺怪陣 足球係團體運動 冇理由只係美斯既錯

吓 聽疤狗聽花迷講佢宜家墮後做波wo
唔番中場線點拎波做
琴日班講波佬都打曬飛機話佢係做配角wo

疤狗仲話美斯踢邊都咁撚勁

希古恩比人屌果陣樓主死左去邊?

世界第一攻中

講得唔好我幫樓試糾正一下

美斯係比人嚴重高估

分開每個球員計,除左個龍

提子個隊長都真係勁好多

阿根廷個隊長仲分分鐘廢過自己後備

分析到咁真心佩服

咪係囉 , 最衰係克羅地亞入左阿根廷第一球波搞到阿根廷除小花外成班散哂

克羅地亞冇入第一球阿根廷起碼有一分先啦(冇own goal下), 之後球皇美斯應該一個人過哂全場其餘21個球員再過埋球證入返456球

今次世界杯金球獎應該頒比美斯

要佢同隊垃圾隊一隊,包括左意甲冠軍班射手西瓜,大巴拿, 英超冠軍隊首席前鋒阿古獸同正選中堅奧迪文迪

Messi唔係勁到做埋領隊?

Dybala踢法太似果時直頭唔想比佢踢世界杯

咁點解花迷咁多年都屌鳩西瓜恩？
花迷真係好煩

同意

希古恩

贏就小花
輸就隊友

丙朗都話有2 個fm 妖人級
莫天奴派牌,
卡華路破壞,
仲有兩邊無名氣, 不過都係快翼,
識用根本就屈機,
cb 又係妖人fonte
pepe 唔洗介紹
截左幾撚多射門